其實35+之後又如何？

其實35+之後又如何？
你班泛民選到之後會又唔去開
最緊張係票又唔去投
想點樣

最好就係參選政綱講明
唔會缺席投票
投啱票

如果冇依兩樣 絕不投！

自推
唔係想分化
想問下Heidi係咪有要事？
如果唔係下屆選你入黎又唔投票
咁我選你入去做咩

咁都話自己唔係分化
你冇35+，就好似而家咁
開會大權喺對家到
如果次次都去齊，咁就反過嚟係話梗俾對家聽
「你唔想我地喺其他地方出現，就加會啦，我地一定會嚟架」
到你人頭多過佢，就到獻世主席推遲表決，直到獻世夠票先投，吹咩

你明白呢個道理冇用
初票話你聽賣港泛民仲有人信
初選只係踢左黃碧雲同范國威
其他全部出到閘9月選

所以經歷咗咁耐既抗爭
只有少數覺醒
港豬+冇智慧既黃絲佔大多數
就知香港短時間都光復唔到啦

新東派好似派7個出黎選， 范閪第7

負評師全面進場

希望可以唔會隨便被人抬出議會。
已經被抬二十年
一出聲就被人叫收聲
跟住就係被人抬走

我淨係想帶出 選民投左票比你 你係要張選民意見帶入議會 有咩原因可以唔去投票？

34都夠票否決財委會D建議,問題係齊人

終於有正常人 我正係想有人正視依個問題
恨鐵不成鋼 提出問題又比人話分化

或者我標題起得唔好
加番句
問題係要齊人！

咁你想點？

熱狗師全面進場

今日公民黨開記招回應初選結果
臨尾話要趕住去財委會所以唔答咁多問題
點知冇去記招既反而冇投票